［求救］有咩方法可以說服到一個唔撚講道理既老母

是咁的，家母經常起全屋熄曬燈既情況下將手機個mon較到最光，聲稱話較暗少少會睇唔到，我同佢好聲好氣講道理話唔關事，佢唔理我都由鳩佢，

但係近排成日都起好暗既環境無啦啦比佢個mon照一照隻眼勁辛苦，衰啲講句佢盲佢既事，依家晚晚都照到我都忍得幾撚辛苦吓，家母學歷唔高更加唔係啲講道理既人，

到底有咩方法可以說服佢等佢將個mon較返同周圍環境差唔多，叫佢開auto-brightness佢都係唔撚會理你

唔小心開錯起吹水台，救吓我

搵醫學報告同佢講
事實既野佢無得唔信掛，斷人口

動之以情

斷估

佢會話你讀到醫先再同我講啦乜乜乜把口咁西利又唔見你讀到書

你寸返佢「講馬使唔使快過件馬」囉

除咗物理手法我諗唔到

或者學佢咁講，搵個相熟醫生屌醒佢

冇用，家母都係學歷低，又唔肯聽人講野既人，一話佢唔岩，道理再大，佢只會發皮四話佢乜都錯，你乜都岩，養到咁大剩係識駁嘴，不孝呀你

我老豆又係 開到mon勁光 佢地隻眼咩構造

搶左佢部電話 較完先俾佢

買個眼罩訓算啦
反正你都話佢盲佢事

同佢講
你盲撚左要好多錢醫
我阿婆又係睇youtube唔開燈
較好光

係冇。方。法
我丫媽都係唔撚聽人講嘅人

有方法就唔洗上嚟求救啦 推一推

要起間屋周圍行點都會中招 何況香港啲樓點都唔會大得去邊

巴打既成長應該同我差唔多 特別係理虧就發老脾狂講粗口呢一點

隻眼出事嗰陣

呢個係預料之內

衰仔,做乜話我唔撚講道理

開燈